一句講曬 KFC定M記雞翼

脆香雞翼
巴辣香雞翼

脆香雞翼點泰式辣醬

脆香雞翼不服來辯

kfc雞翼食到脫水，on99

10年前就m記
10年後就咁係m記啦

kfd近年愈來愈差，冇咩好感了

不嬲M記食炸雞
Kfc食包

Kfc可以全翼

福喜脆香雞翼

有邊到嘅雞翼好味過脆香雞翼

哈廸斯

黃金之翼贏m記9條街
kfc點餐個網頁又贏m記垃圾app 9條街
唔明點解仲要食m記

脆弱雞翼

點你老母臭閪餐

呃正評

KFC!!!!!

食開賓賓嗰間喎。

兩間都俾狗食

隆利亞

巴辣香雞翼